黑警死就一定，我係怕死起中共手上

黑警咁癲就一定係中共背後指使，但如果再癲落去，遲早鬧市無差別掃射香港人，而大家手足一定全面升級，以命相搏，局勢一發不可收拾，最後出老解平亂

去到里度都係老生常談，但我怕既係老解唔係對手足開槍，而係對黑警開槍，咁香港人民情就180度大逆轉，首先，咁做即時少一半人反共，之後中共再押解3萬黑警番大灣區處決，名正言順解散警隊，成立公安部香港分區，再大赦天下，咁成個運動就會煙消雲散...

殺3萬，換7百萬人民心，抵到爛

6月講到而家
班狗唔信邪姐
你望下64有份殺學生班退休老兵而家咩下場

瞓醒未

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

嘩, 咁得人驚...

... 不如試下先 係嘅我即刻投共...

... 唔係嘅你都吹我唔脹, 到時共產黨咪蝕章?
所以邏輯上, 要等人民嗰邊收晒皮先會發生
狡兔死, 走狗烹 - 係要狡兔死晒, 先煮啲狗
mon po 狗, 如果你哋真係捉晒啲勇武, who's next?

請支持2號習近平